老麥食早餐！

我想返工前食個早餐姐！成班廢老坐係到睇報紙！我坐係地下食呀？

勁咳勁打乞痴。

多謝老師